[PS4]女神異聞錄5討論區(8)暨集氣俾A1動畫唔好崩

上一個post:

恭喜女神異聞錄5 於The Game Awards 2017中，榮獲「Best Role-Playing Game（最優秀 RPG）」獎項。

記住劇透粉字, 透劇圖就貼link

女神異聞錄5 介紹:

《Persona》系列是日本Atlus旗下的代表作品之一，Atlus同時也是《女神轉生》系列、奧丁領域、魔龍寶冠等知名遊戲的開發商或發行商，而P5為PERSONA系列作的第五代作品，也是系列作上的第二次繁體中文化(首款為女神異聞錄4黃金版[簡稱P4G] 平台SV)

Persona系列簡介:

每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

無玩過前代 PERSONA 可以入手買?

基本上從三代開始到五代都是同一世界但不同時間、地點，
故事是完全不同，所以請放心入手!

P5中文版預告:

[以上內容部份轉載自:

聲優介紹

Persona系列遊戲內的聲優陣容一向非常強大，本次P5亦不例外:
分別由: 福山潤、宮野真守、水樹奈奈、大谷育江、杉田智和、悠木碧、佐藤利奈、戶松遙、保志總一朗 、甲斐田裕子等等鑽石級聲優團隊領導聲演。

CV: 甲斐田裕子

以上資料圖片轉載自
已經原作者同意轉貼

Q&A

1. 女神異聞錄是甚麼類型既遊戲

答：完美既劇情、一流既環境畫風、CV團隊既精彩演出、再加上非一般超凡既回合制rpg，唔太識點形容，本身唔鍾意玩回合制戰鬥既我都已經完全迷上左呢隻遊戲。

2. 冇玩過前作有冇問題？

答：完全冇，啲故事集集都獨立，唔會因為冇玩過前作而唔明劇情

3.遊戲入面既coop , 5圍係甚麼，用途係點？

答：Coop 係指在遊戲入面可以令玩家在日常/戰鬥中有不同的額外幫助，每個coop 最高是lv. 10

5圍係主角在日常生活的基礎能力， 部分coop, 支線要5圍到達一定數值先可以觸發，每個5圍最高是5

4.如何提高coop/5圍既數值

在開啟了coop 後，代表那coop 能力既隊友/特殊npc 會在特定時間sns 你(你也可以
主動去他們會出没既地方觸發劇情) ，問你會否有興趣陪他/她渡過， 如果親密度足夠，選擇陪他/她渡過時，會自動觸發劇情，完成後coop會上升一級，在劇情對話中選擇正確都會增加那coop 人物的親密度

同時建議在升級coop 時，身上要有相關既persona, 如升戰車就帶一隻是戰車屬性的persona, 可以額外增加那coop 人物的親密度

另一方面，如果那coop角色親密度不足夠令劇情出現，其實都可以利用禮物增加番(好似只限女性角色)

5圍可以提過睇書/dvd/電影，上課答中問題，去餐廳自修，種植物etc 去提高，部分coop 劇情也可以提升，下列為相關資料
(由基拔圖施華，扮晒蟹兩位提供)

星 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬( 刑死者) 靈巧

惡魔 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

5.Coop 角色有無邊幾個值得優先提升

答：死神(同回復道具相關，升至lv. 5 可以購買回sp 既裝備)

節制( 可以俾錢叫人做道具/回復道具/上課時觸發自修時間，可以做額外野去提升5圍，升級到Lv. 10 時可以提供按摩服務，增加返晚上的自由時間)

命運( 可以俾錢去睇運程/額外增加指定coop 角色既好感度，加快發生coop 升級劇情出現既時間)

Coop 角色有好多女角，可否和她們建立戀人關係??

係可以既，你想專一又得，建立後宮都得

6.DLC 有甚麼

有persona, 服裝，新難度等

應巴打要求, 加番persona 合成表

persona 合成表

某幾隻persona 的特殊合體表

Persona 5 白金攻略、對話好感度攻略、殿堂/印象空間資料excel:

Tips for 新玩既巴打絲打

1) 無論係digital版定碟版，記得係PSN store果度 search「女神異聞錄」 免費拎果幾套衫同埋道具

2) 雖然無話一定，但前期Coop死神好重要，RANK 5會有貼貼大氣功, 先買比主角, RANK7 會半價, 再買埋比其他隊員

3) 太陽、月亮 兩個Coop身上唔洗帶相應「阿爾卡那」既Persona，問題亂答都好 每次傾計都會升Rank，但注意太陽11月中會無得再升

4) 如果新手前期有SP唔夠用既問題，記住每星期去公共浴室旁、澀谷機鋪入面、學校第二大樓果度買 SP汽水,每星期有限額

一身蟻

lm

有冇咩資料未補充 太多野應該貼漏
塔羅牌 阿爾卡那果d廢事貼係第一頁度

lm!

新圖

立繪都係靚好多

雖然好玩姐
但9次會唔會太瘋狂
btw 記者不了

save load就得
9次真係痴撚線

SAVE LOAD邊拎得哂啲朱古力

拎唔晒 不過拎過

記者既性格同埋造型都唔太吸引

醫生便服look都好唔掂

醫生look堅正

入面好多Cosplay圖
個新島真好靚

屌 未試過

如果賭場果關第2日就打到尾
中間係咪會食左啲日數

唔會 強制去到最尾個日先會打到最後個劇情

Thx

笑左 真係第一次見

唔明 wor...

哇呢個真係未試過

痴線,punk風不知幾正

A1 負責動畫, 睇彩數lu
如果有四月是你的謊言嘅質素就真係

冇希望就冇失望

可以

唔講唔記得四月係A1整

我記得係

槍有冇得吸 我唔記得有冇被動吸到

達哥代言支那手機驚

無入錯post 好似係

好似貼吧見過有人講

嘩屌...成個Art style咁 明顯係P5黎

屌佢支那人連抄都要抄到咁撚柒

哇屌

偏偏係要掂支那野呢
真係...

抄到咁撚核突

figma出p5主角

終於等到

figma D關節位唔靚

買figure好過

抄得個殼但完全無靈魂可言
完全夾唔埋佢d 內容
同p5 呢種用心之作無得比

好明顯係個平面設計師偷懶

因為你冇運 所以加唔到落運

餵啲低 lv 啲唔好一次升三點會唔會好啲？

唔用開場p?

我都係亞森做開場

Sorry 我唔記得啦⋯⋯
努力 oxox 啦⋯⋯ 真係唔得試下啲大迷信野瞓一瞓監倉張床
果陣我 oxox 都倦會代入左主角「屌好撚倦，恰陣先。」

因為本身亞森唔係走運路線
我自己合亞森都係想加運但成日加q左去力到

發生咩事 周街都無貨

中文實體版賣晒好難會再加印 所以呢兩次優惠都係PSN做promote

終於爆機 隻game真係正到痴線

仲要一堆死忠支持先on9

音game真係冇乜興趣

買硬

所有元素都做到好完美

我有 算幾好玩

今次中文版係咪同步出?

真 BB 係咪想 J 死人

一早斷哂貨
黃金,信和,好景全部無
我最後都係問人收二手碟

屌二週打到最尾先發現差兩隻寶魔

唉唯有準備打撚夠十週目儲聖誕節情人節禮物

衝白金既話記得開個Excel逐行逐行對呀
寶魔唔顯示落圖鑑度, 好易miss

咁快改咗名 痴撚線

似乎高質

呢條link好d

真係狗都唔屌,仆街支那game,真係fans都唔支持

利伸:達fans

好似幾高質

Here

新出? 我搵下先

呢隻幾靚

呢隻想要但係超撚貴

咩牌子，有冇新島真？

btw 一出即訂

應該有

我上年年尾在灣仔藍店見過

荃豐有 早幾個星期果度買黃金版$268

coop lv10嗰份禮物嗰效果係咪要下一週目開返嗰個coop lv1先用到？

thx

好靚 但幾貴

rise

雙葉同佑介

終於買左PS4可以玩P5
之前玩完P4G就一直都想玩P5

佑介版

跟mhw買 ？

英文法文俄文擺明亂鳩咁來好撚好笑

BTW，佑介生日快樂
希望 P5G 你可以脫貧

呢個廣告嚟？

好撚靚呀我

要買了

應該係

終於白金咗

係咪好正呢

準備打晒所有情人節聖誕節禮物

利申冇玩只回應TOPIC

A1好少出意外吧

你有冇睇過動畫

A1係戰鬥動畫先會出事 所以我都好好奇今次Persona既戰鬥動畫會唔會崩

其餘時間希望同四月是你的謊言既質量一樣

話說純A1制作，同時含有戰鬥的動畫近幾年得SAO叫正常

我印象這幾年A1較高質既戰鬥動畫得AZ同今季既國家隊

但重點係兩套都係同另一間studio合作

唔好玩啦A1果D小事黎就有得佢啦

你估間間都PA IG龍之子咩

打完獅童仲有無得繼續玩
獅童殿堂仲有14日
岩岩先上到體貼4升雙葉coop
想溝雙葉

有, 獅童未係final boss
雙葉咁好用應該要早d升爆佢

thanks
體貼好難升
而家都未升到靈巧5 春coop仲係1

你都on9 你睇下ova崩成點 小事

連咩事都未知入嚟鳩

冇野 自膠

我又真係幾好彩佢崩既我都冇為意係A1出

乜OVA好崩咩,我覺得還好

ova=

我玩第一週嗰陣春coop連一都冇

終於有個正常人

做壞晒規矩

應該唔會

撳咩制走佬 係123到學左投子但係唔知咩制走佬

想問下一周無睇哂所有書二周係咪又要睇哂全部 定係睇返一周無睇果d就得

同一周目內睇晒所有書先會跳杯
呢啲杯最好用S/L啦

即係save 睇完一本就load返舊save咁樣

save咗之後睇晒所有書再load返嚟玩其他嘢

thanks

留意返有啲書要做支線攞，同埋書店街最後一本書係速讀（可以一次過睇完超過一格嘅書）
我刷嗰陣最後一本先睇速讀發覺自己戇鳩咗

有無巴絲玩完想放

$500
要唔要?

玩hard打個排球教練局住轉返normal
其實都係差一兩下，買唔夠水
另外打小怪死真係可以一舖清袋又要重玩

第一次玩p系列一周目hard應該好難打

應該因為我買得2件防裝幾枝水就去打
中途d小怪唔夠打我都係避開哂偷偷地上頂樓
不過normal太易 hard先有啲野玩

因住唔夠時間

hard要每一步都好小心諗
我都比d騎兵同綠色馬秒過幾次搞到無左3 4個字save

係信和買左368

而家數位2個優惠做緊315

數位點同實體比
半價都可能屌既

北角348

表哥屋企攞$0

我要博士同助手果張 唔知有冇

都係nico啲片度cut出黎

仲有joker把聲聽下

泳裝

就黎入二周目, 有冇d咩要做左先?

升爆五圍
有錢有時間就練隻勁 P
盡量 max coop

新手留名
仲打緊鴨志田 好正

玩完一周目就冇玩啦好好玩
下次可以較easy mode玩

歡迎 鴨志田果篇令玩家好快投入到劇情

衝埋上白金啦

岩岩完左
Btw想問下easy normal hard分別大唔大

hard如果之後遇到d免疫/反射p既話會幾煩下, 但都唔係完全deal with唔到既, 難d囉 又多血d

easy既話後期拎既p勁左就真係切菜咁切

雙葉出土人

返工remote play好正

唔會lag?

冇新島真

用r play 較540p無乜lag

有冇圖睇下

土人冇 figure就有左好耐

好大
Hard真係每步都要諗一諗
Normal就正常少少 唔鳩玩都過到

多謝

睇功略話11月6日之前要清曬夜晚d coop

而家 打緊賭場 但係一大堆coop支線未打

係咪又要重玩

你呢個位好尷尬
係中後
快手打埋開二周目又好似好耐
重開打過又好似要重打好多
我建議你都係打埋落去吧啦

已經係二周目

二周目唔係有得繼承coop架咩
點解會二周目去到呢個位都唔爆

二周目應該秒殺d迷宮 好多時間用嫁wo 點會解唔晒都有

我都唔知 d迷宮全部都一日就可以發信

可能千早戈到有一日升左其他人 搞到比功略慢左十幾日先lv7

會繼承咩
淨係自身能力戈d有繼承

Sor我搞錯左，我以為會
我都係早一兩日先爆1周目
岩岩開左個二周目無耐
諗諗下都係遲下先再玩
反正大把game

其實最想係佢出第三第四集係ps4到
想玩....

齊晒五圍其實時間應該多到瀨屎
一周都夠時間滿coop 二周都滿唔到真係講唔通

又唔個個都知要一週目齊五圍嘅，我一週都係鳩玩唔齊五圍
問題係，做乜春二週仲要跟個攻略嚟打
利申：二週最後一日先滿coop

唔齊會點？
新手經常訓教 唔睇攻略親身玩

唔好訓 去飲咖啡 溫書都好啊

原來打完賭場仲有得升

未完架, 去到12月中後段都仲可以

其實二週目即係點？重新再玩？

係

其實五圍唔夠, coop關係都未必升到盡 例如唔夠魅力會升唔到新島真
但呢樣野optional既, 自己覺得輕鬆咁玩最重要, 但最好唔好因為怕煩而rush到去爆機

你故事最後有d cg 會因為你同某d 人際coop既程度而出現 你最多miss晒呢d
而最重要係coop d技, 五圍唔夠既話, coop自然升唔到, 自然少左d被動技

其實一周唔睇攻略 有時間盡做野
我最尾都係差一個coop max 五圍一早滿

搞到想回坑

《女神異聞錄（Persona）》系列將在日本地區推出一個官方伴侶app。

這個app名為“女神異聞錄O.A.”，用於提供系列的新聞和更新情報，並且還有內置的探險遊戲。目前還不知道這個app是否會在日本以外的地區推出。

玩家可以使用“女神異聞錄O.A.”和喜歡的角色一起探索宮殿，通關後可以獲得道具與Persona點數，其中Persona點數用於在天鵝絨房間召喚更多角色。

此外，系列的“對話事件”也會出現，如果你參與並嚐試提高你和遊戲角色的社交關係，你和角色之間就會出現“對話事件”。

同時購買周邊物品後獲得的QR碼及串行碼也可以用於獲取Persona點數。

《女神異聞錄5（Persona5）》的IGN評分為9.7分，這是一款大型、製作精美的日式RPG遊戲，如果要完美通關需要100多個小時。本作設計的遊戲活動之多、劇情之完善創該系列之最，堪稱近十年來最具深度的日式RPG遊戲之一，玩家將在其中得到非比尋常的難忘體驗。

竟然

點解係吊帶襪咁淫

點解買哂自動販賣機d野飲都唔跳杯

你唔好以為你有就等於買咗
有可能係你從其他途徑攞到
你都係所有機每一款野飲都買一次 就算你有都買多次 咁就一定解到

咁多個女角最鍾意雙葉

有冇人同我一樣 鍾意龍司
雖然我唔用佢黎打架

虎狼丸一定唔係吉祥物
aigis代表性高好多

都唔係動唔動物嘅問題
根本虎狼丸就唔係咩重要角色
根本代表唔到p3

屌 係咪過左獅童期限就無得打雙子 ？

合體前應該都可以？

而家12月24號同印像空間雙子其中一個講野 佢同我補血

2周目咁遲打雙子 ？
我一有得打就打咗

係印像空間入口到未落最底
屌 打咁耐無左隻白金 好on9

無錯，p3 既動物係同天田仲有大師兄先有最多聯繫

放心, 三周目好早期都已經可以打雙子

我前排日日loop
呢首成個p系列黎講都可以排得前

麻麻地 我心目中頭十都冇

請出招

剩係p345正傳都大把歌正過呢首 出咩招丫 基本功嚟

打雙子最遲去到12月23號

新手岩岩玩，因為好難得有隻game係巴絲一致好評，果然一玩停唔到手，好難想像一隻回合制game可以做到咁好。

話說睇左上面好似話玩hard係好玩d，所以我一黎就玩hard，sp好似成日缺搞到要走佬第日再入。

1.有冇咩辦法解決缺sp問題
2.新手有冇咩persona推薦？
3.好似睇人話可以買persona dlc但點解我上ps store搵唔見既

sp問題早期掃晒全部補sp既飲品機
然後盡早搞惦醫生（對腳）
買個大氣功貼

Sp水係咪得中庭同浴場門口有賣
醫生係咪要升勇氣先，因為我成日去佢話我唔夠勇氣試藥

係呀要升勇氣 前期呢到真係搞到好捉襟見肘

Thx bro，btw好似見人講話咩輝夜dlc persona，係咪日版先有，中文版冇dlc persona買？

搵到有dlc persona了
原來佢個名就咁search game 名搵唔到，搵左好鬼耐

有無人白金左都再開黎重新玩過
有時會想開新save打過 睇多次劇情
但又唔知點解開親game就無左度氣 諗都係下次先

依幾隻dlc persona係咪一定要買先有，後期有冇得自己合？

dlc個d要買先有

太快玩多次係會冇晒度氣
二周目白金完岩岩好 可能睇完動畫會打多次

果陣一出真狂打
一二週目連住去衝白金
依家有時真係諗點解當時唔慢慢打

好想買tim
聽人講dlc好似買輝夜一隻已經夠屈係咪🤔
定係有第隻更好

我淨係有買衫同主題
我覺得除非你對之前個d persona有愛先會買
始終呢隻game比人屈下都係樂趣黎 慢慢撞下d怪既弱點好玩d

我等左半年有多都未開二週

個陣真係不能自柭

輝夜係咁多隻dlc persona之中最勁 如果你玩二周目我會好建議你買, 買黎爽下

但佢都只係前期屈機

如果你要再屈d始終都要合義經, 打雙子必備

我二周目白金中後期都係義經+輝夜咁用

我已經白金左 但都打算係動畫出之前再玩多次
今次揀高卷杏

我一次比左真一次比左醫生
如果再打可能係杏or老師

印象空間啲boss係咪淨係可以殺一次？
殺左就無得用黎混亂刷錢？

題外話: 有無人會玩二之國2? 都係日式RPG

係 load save啦

鬼知佢係唔係殺晒

Thx bro
隻game真係太好玩，連一向唔買dlc既我都忍唔住手課金支持
隻輝夜買定以防萬一先

主題買Set會好啲 仲有p345歌送

有set買咩，點解我又搵唔到
Shit比左錢tim

同埋我上網見好似有d主題係訂先有？依家冇左？

依家好似無左個個set賣

係 有啲應該係特典先有 果幾個超撚靚

咁就rip先

算，鬼叫自己遲過人買
好在我舊版冇玩過冇咩感情，睇佢遲d會唔會有ps4重制版我先入手

想問巴打一周目幾lv爆機
我唔知頭唔知路1224得60lv直衝落印象底層
係入口已經得番100hp全體同復活藥
sp得一兩粒
一路要驚要重玩
打到我死下死下

一周目果陣我6x定70lv 爆
其實lv唔太關事, 主要睇你用果隻P D技砌成點
例如魔P 有冇放 大氣功/魔術的資質 etc 呢d技

一周目70幾

一周目冇打過

冇特別砌技
最大問題係我係入口冇耐已經完全冇哂sp藥
有d位磨到冇哂sp又要擔心頂唔頂到下個save point

打返上面練lv

買左2個咋
唔係啦磨下磨下真係唔夠

我一周目真係大洗到要每個隊員都裝一個大氣功上身

今晚

新手留名

先行第一集?

歡迎 Enjoy

打到金城開始悶 d套路一模一樣 當睇劇情算

岩岩第二章
好想cow女

第4章開始嚟料

有得J新島真

屌 唔記得睇先行 希望聽日有字幕組

有冇手足睇咗先行講下有冇崩到

BTW 我周圍搵都係未見到有backup

係搵嘅途中我都諗緊係唔係傾計節目

life will change好正

高卷杏果張崩左
會長既就ok

感謝 睇返先

lm0

係咪出左動畫？

小弟想問下p3d+p5d 會唔會有中文 有冇同步發售定要等漢化

一個月咋

卡咗係斑目 係咪我太廢

sorry 真係有啲 你咩難度
轉EASY過咗先啦

終於下左個決心再打多次
challenge難道 岩岩打完城堡
打親都要同隻怪鬥快秒對方

我得15lv打係咪太急
試多次唔得就出返早晨先

一周打challenge真係恭喜你

好似揀咗normal

sor 睇錯名
樓上講得岩 真係睇你摸唔摸到弱點 高lv都係多血啲
最緊要係分配好sp使用同盡量咩屬都要有招係到

過到啦 感謝指教

我都係一周目hard卡班目卡左半日

因為未有物理大範圍所以我順序係第一round用魔大範圍打爆口->鼻，最尾用HP技打爆左眼->右眼

第二三round就用單體逐個口鼻眼咁打

有次油黑左班目兩獲打到佢出真身第三次
諗住今次贏到就背水一戰係咁用HP技打佢
點知打到得番1滴血佢縮番入個閪到，嬲撚到我

sad

個pv係舊那個？

之後再打一個鐘都打唔到咁後，嬲嬲地轉normal

一轉，頂，差唔多水都冇食過，第二回合就收左班目皮

玩normal 真係冇乜成就感

一周目打得贏challenge真心 ？

打得爆真係好癲

我新手上路表示hard boss真係有d難過

話架閪!

啱啱想post
so quick

想問吓女神異聞錄d ps4主題邊到仲有得買 除咗playstation store個d

無其他方法買到啦 呢d好少會有實體code
點解唔係ps store買既?

你地會唔會買其實

點解會唔買 一隻game駛要幾多錢

我隻閪手音樂驚白痴都會買

Planet Alpha 多平台

個世界幾靚

屌錯post

Ps store 個d冇特典個d咁靚 日本ps store限定個d又過曬期 買唔到

冇架啦果啲特典 想要都冇

我覺得隻game頭1、2關係最難
城堡個度連小怪都會打唔贏
第二關boss就難打

反而之後可能lv升得快，都再冇第1、2咁咁難既感覺

我覺得第二關 boss最簡單
不過第一關係難

一開波你無咁多persona係手 克反敵人屬性會難打
但第2關打後其都齊齊地 所以無咁難打

新手玩到雙葉
呢類game一日一日咁玩真係好容易停唔到手

好易不知不覺迷上 但一周目唔洗太執著執晒D野
隨心體驗升爆五圍就Okay

係呀 一周目忍住唔睇攻略玩左先

而家連game嘅動畫都俾A1整
感覺好唔流暢

自己睇返條片啦
有冇睇過架你

新手一周目Hard Lm （過完金字塔）

最記得係鴨志田同班目好撚難打
之後合完式王子易打勁多

一週目好似跟攻略無咁好玩 每日鳩fingfing是但溝個coop好玩d

岩呀
唔洗限死晒自己每日要做d咩

每次溝得一條女？仲諗住可以瘋狂溝女

可以 建議溝晒 最好玩

即係一周目可以溝晒

件衫畫崩左

今次修羅場嚇親我

終於到我出場

話時話點解你冬天就短裙，但夏天又著長褲

因為有黑絲

咁應該夏天都黑絲啊嘛

唔鍾意

公開處刑係咪有機會直接出張技能卡？
魔導才能 係咪話邊幾隻p特別易出 定都係時也命也

點解雙葉唔俾出戰 係咪後面都係咁

push

基本上雙葉淨係負責放兩下支援技鳩噏

幾時公佈PQ2 呀呀呀

想問下每個女角係咪得一次表白機會？過左無得再表白？
無同武見表白呀

點解會連果次機會都會miss到

因為武見係第一個..我初頭怕同左武見表白無得再同其他囡囡表白

二周目見

索性做毒撚過一人聖誕

毒撚岩岩玩冇耐，想知幾時係表白時機
好驚連玩game都比女拒絕

新手表示 岩岩通完肥豬關 覺得斑目難打好多

好想同雙子表白

好想同雙子瘋狂表白

斑目要摸通點打先贏

毒撚好似會返屋企同雙葉同老闆過聖誕

報左消防 你地有咩留返同D忌廉講

聚光燈防禦大法

我之前聚係龍司到龍司比班目撚兩撚就破防死左

頂，原來係咁
2周目打challenge 先試下，依家打到雙葉
不過我發覺過左班目之後個進度快好多，可能因為有左大氣功續戰力強左好多

中期 35 同44Lv有P可以反彈物理攻擊，好勁

最近買左輝夜，反物傷爽YY

有大氣功一日就可以打通個迷宮

係，之前成日打打下冇氣要徹退
依家有大氣功可以一日行哂成個迷宮路線係差奪寶

Btw我想問下刷數值，單計我想刷隻99運既曼陀羅拎去刷錢，起碼要幾錢budget 倒。
睇人好似話起碼幾百萬，依家隻10幾運既曼陀羅刷好慢

我記得幾十萬就夠一隻99運(如果你真係all in 運)
不過all in 好晒時間 你預100萬啦(每lv +2運)
咁樣應該快啲

有冇人訂左p3d p5d
想訂豪華版

有p5d啦？

訂
5月尾

睇錯左我以為出p5g

你就想
2020有都還神啦

2020先出就要諗諗

咁100萬我諗都夠本金
但其實係咪冇可能佢升1lv淨係集中加1個能力？

因為我見強化親佢都會幾個能力咁升咁

係咁ox嚟刷 刷到黃色數字得運一個

Thx 雙葉

真係有需要刷錢？我暫時打到獅童又未缺錢住
可能我打normal

合怪合到傻

Navi

冇錢=唔駛合怪升怪
隱王都可能唔駛打

正路計你想合隻數值靚又要靚技既persona
當中需要你合N隻怪刷技刷數值

當岩岩雙葉估算1項能力要100萬
你合隻頂物攻既就要升爆物耐運
即係1隻3項封頂既怪都成本300萬至少

話說大家應該都知puzzle and dragon 同persona系列合作

我專登下載返隻pad儲石 想儲齊d角

補返張圖先 雖然old news左成個月

唔課想齊角大諗頭咗啲

預左要課 但3,4,5 主角群咁多, 佢到底會點出 makoto抽成隊珍藏都仲得

課呀 但儲定D石先姐

仲好
隔耐d玩
唔記得
新鮮感高d

打左8x hours
打完獅堂,今晚終於可以爆1週目
隻game 斷斷續續玩左2個幾月
真心好好玩
btw, 想問殿堂150 次打爆道具
二週目會唔會累續,仲未跳杯

早幾日拎左隻杏小姐 ,

好好J

打得都幾快喎8x hours就完獅童
呢d唔會繼承 獅童之後仲有一段時間先爆, 放心
如果有儲開盃可以順手解埋雙葉250句對白果個盃

求圖

玩Hard 卡卡下關就會拎到個盃

問兩間都話無貨

二週目會唔會繼承番一週目既COOP LV?

唔會

等我再補充長少少

COOP未MAX既話就無了,唔會繼承 二周目要重新升
如果一周目MAX左既每個COOP爆機前會有「信物」比你, 二周目會繼承呢件信物, 會直接開啟到果個COOP既其中一招技

我打easy冇刻意擦都拎到雙葉250，係咪我唔正常？

其實佢總共有接近450句 如果有換手, 多更換隊員 其實一周目都一定拎到

連登有愛 唔該

PV3

睇嚟買兩次 一日一中字

P4D已經白左日同中
豪華好似送p4d
又可以白一次

明智人氣高大晒 死咗都有得跳舞

所以雙子係跳唔跳？

我諗無寫到明死既話最後都會番生
我真係唔信用幾隻卒就可以整死明智，又識魔物狂暴又兩隻P

姐係會有晒345？
本身無興趣，而家好想買

要豪華版
好似17k羊
準備訂

咁有米
我無玩P3,又唔想玩多次P4D,買P5D算了

動畫新圖

龍司已死

仔無人care

頭先上官網睇左下，間間都唔同特典
去邊度訂好？

未訂
之前睇都係間間唔同
又冇樣睇
所以到而家都未訂

邊間有得訂p5d bundle?
好景話未有

日亞 ami

暫時我都覺係死咗 睇佢強化版會唔會俾個好啲嘅結局佢啦

最記得明智用勇氣一擊比我反左成千血

joker張床

咁高人氣點會唔復活

amazon bundle多2個ps4主題就貴￥3000

個主題係舊果堆定係新出?

Amiami多個被袋
18k

就係死先高人氣

一開始寫死吸人氣
個個想佢復活
強化版就復活

P5G肯撚定復活加洗白,唔係我切乜都得

一出話訂得就已經訂左 點知之後先出特典版

你訂普通版定豪華版？

我要用P5 版loki

留名食花生

留名

打完一周目了
好正 ，但係仲有好多野都無講清，雖有等P5G解話

最深刻台詞就係
「今天就算了吧」

仆街猫

ps4豪華版

特典要錢多3k¥

上個月特價買左
呢隻係我玩過咁多隻rpg最難玩既一隻
成日唔夠sp，係城堡打到咁上下又要去返現實生活回sp
係咪痴撚線

得第一個地城係咁難sustain

我覺得社長個關好難打 打佢D細BOSS 一入戰鬥都未輪到我控 已經比人秒左團長 最後頂唔順轉左EASY

用多啲普攻 我第一個迷宮分兩日攻
第二個開始已經一日過

jrpg嚟講p5難度已經算小學雞level

小學雞lv
做多咗啦

打easy?

玩safety就係，一周目玩hard難到

對你嚟講jrpg有邊隻難

有冇玩過同社其他rpg

Animate 特典

居然ARENA果兩個都有份
拉比絲

Pancake 必需死！

各位ching打算邊個特典?
我猶豫緊雙葉掛畫+水樽果個,定 ps4主題好

後期可能算既,但前期無可能算易囉
定你無玩過D真正易到N都好似easy果D

第一章乜都未有果陣係有d難
之後買左貼貼大氣功咪易囉

大把rpg前期難後期更難㖭啦
不過話佢小學雞level可能過火咗 應該叫難度“偏易”
另外normal 好似easy 個啲 據我經驗通常都係糞驚嚟 ff15已經係一例

而隻Game 前期係難，後期係煩

老鼠關煩撚到

老鼠係煩

佢話小學雞level果下已經柒咗
算啦

p4g應該比幼稚園玩

小學雞發爛渣

哇
rpg高手好威威呀

三隻井底蛙自暴其短 成個世界得p5
我p5攞白金個陣你仲on99等中文版咋傻仔
唔洗quote我喇 自己圍爐打飛機喇

惱羞到
真心小學雞level

rpg高手發爛渣

假假地都舉個例有邊d jrpg難玩嘅比我呢d小學雞落下台ok?

其實你咁樣講除左想話自己好叻外,仲有咩意思
大家原本都好平心靜氣咁討論、吹下水，你既發言除左挑釁外有咩建設性

其實原本我都懶回，但睇到「normal 好似easy 個啲 據我經驗通常都係糞驚」E句真係有D忍唔住

一隻game其實包含好多元素, 有game好玩但劇情爛,但一樣有game唔好玩但劇情、其他野配合度一流吸引到玩落去.所以就算隻game幾易玩,都無可能代表到哂隻game係垃圾、係「糞game」吧

可能我認真左

Reddit個persona 5 sub好多正post

今日終於爆咗HARD
冇刻意練功, 唯一難關係最後

剩係溝到杏同武井
中出咗真但唔記得MAX

佢係小學雞 不過真係難既JRPG其實都有好多 本家既真女1,2難撚到HIHI
P系列既出現可以話係轉型成功 罪與罰直頭係經典

BTW而家睇D攻略先知咁多野玩
又貼貼大氣功又刷死神又混亂洗錢
我一樣都唔知

第八個 post 終於有嘈交泥漿摔角睇

仲以為得MH PO有呢D野睇

過年特價買用左廿幾日玩完2周目
第1周130個鐘第2周飛晒對話劇情加埋180個鐘
終於可以玩其他新年優惠買既驚

仲諗住有d甚麼野突然咁多人回覆，點知

新年減價再9折果時無入手到,依家又無減價

睇咗pv2 已經見到有崩

28 號有先行6分鐘放送

理世

主角終於有對白啦

仲有13年

已經聞到崩既味道

點解movement好唔連貫咁

訂左個書包
三百幾好抵屌

上年買左仲未用過

BTW首歌不錯

終於打完一周目
突然好失落

仲有coop

而家搵緊攻略白金 唔想二周都白金唔到
同埋有冇YouTube可以睇埋其他聖誕節情人節劇情

一定有 不過我冇搵過

我三周都白金唔到
差個雙葉 250

你都算奇行種

笑死

今日玩完一週目
個劇情真係好撚正

唔知播完動畫會唔會公佈出強化版

希望啦

我一周目都解到雙葉250

多啲換手/換隊員，多啲打人/被打弱點就得
我都係一週解

邊到訂

我想邊到可以訂野
你地有冇訂過
想要杯，袋，電話殻個類

之前去日本都唔覺有呢d賣 執咗個folder咋

Play asia

Amazon jp/ play asia大把

俾你地毒到訂咗個

先唔講p3p5D 係咪一定出中文版(雖然極大機會出)

如果今次唔訂 個triple pack

到佢有中文化代理個日 如果佢唔包P4D 咁我咪仆直冇得玩?

點攪好呀 日文真係令我卻步

玩psv

我日版Ok
反正跳舞game劇情應該唔多

劇情唔難明
你識少少日文加漢字明6成

新玩具

屌禁錯負皮

點要崩

公佈PQ2 未呀屌 想繼續用鬼太郎

普通triple pack連運埋單萬4羊

岩岩爆左一週目 龍司真係on9仔黎

唔好咁啦你 好肉酸

唔好理佢算啦 打哂冷震

中期中二病發，但最尾都係好兄弟

請問你邊到訂 萬四羊仲包郵 幾抵

佢真係又蠢又煩

咪就係Amazon 囉

好耐冇入黎，琴日再開番黎打
仲有個幾禮拜就首播 ，trailer出左新歌幾正

joker 好正

Btw 唔知關唔關Amazon分事，比標價係平少少

PV都崩,molamola

我買左皮製果個 但好撚貴

岩岩連埋上面個joker公仔都訂埋

運費好貴

果兩舊石累事?
基本pack運費好平

2萬幾yen果個運費都貴

我都係 Thanks 巴打
兩日無爬文, 一見到就忍唔住買

法米通有咩多
3D硬卡紙？
掛牌？

有杯同電話殻咩

fami通普通版就多兩個匙扣,跟住限定版就多個水晶座咁既野

買普通限定版算
定買amiami 限定有被袋實用d

有冇人訂左實體版 P4 / P5 DANCE 特典?
幾錢 ?

邊有p4
要（p3 p5 ）特典先有p4
萬四羊

打錯自膠
P3 P5先岩
Thanks

你預AMIAMI運費會好貴

搬運

有無機會改結局 無話俾人岀賣

希望Joker同會長有感情戲

應該唔會太明顯啦，game始終九個都可攻略，冇乜理由會淨係做會長感情戲，做晒咁多個又唔夠時間做

杏好似係設定上女主角?
不過真人氣好似高好多

好鍾意玩回合制game
當初都係因為日文而卻步
等我爆左機戰X再玩埋去

咁多位大佬依家一手3字尾4字頭算唔算合理
我見有人咁快賣二手中文版3舊

乜原來上年已經出左
無野我on9

二手都唔平，好保值

杏點都係配龍司

邊度有一手

合理呀
聽fd講而家呢隻實體中文版其實唔算易搵

腹黑天使

認真4條女入面真既舞感覺最生硬唔知點咁
我知佢係想表現真學過合氣道
不過表現出黎好似機械人郁咁

唔小心叫左川上整永久潛入仲save埋

再刷10水銀

我樓下藍店一手350

型到傻閪

整到第2次咩？

yes 夏威夷嗰段好曖昧
雖然之前已經成功溝到杏

我唔記得可唔可以掉左佢, 你試下掉左個工具
睇下再比唔比你整
應該得

明智真主角

屌你原來最尾個關冇得走 乜sp補品都冇帶入去點打

返門口搵隻雙子幫你補血

琴日爆第4次 諗番覺得就算佢地最後清除左mementos都冇意思，
最後果日周圍行，係街d人都仲係話 “既然乜都改變唔到做黎做咩“ 依d咁消極既想法

用咗一日入面嘅兩個時段溝兩條唔同嘅女

佢個額頭真係趕客
明明怪盜服靚好多

打左9x hours 終於白金
可以end game 喇

鬼佬叫佢forehead-chan

邊有咁差

好快手 恭喜晒

邊兩個?

杏同女醫生
同一日入面max咗兩個

開始二周目，一周目第一次唔識玩max得好少人

係咪太早max左唔會發生假日事件？杏同真都開唔到假日地點

係 但可以靠睇書補返

即係最後睇晒所有書都可以解晒？
係都好d⋯⋯無諗過太快max左會skip左

隻game一出就買日版玩
但太長 玩到暑假就放低咗
見準備出動 決定復活節假一口氣打爆埋佢
打完賭場後個段真係神展開

岩岩睇完挑戰者1號有度令我諗起p5呢段

豪血寺第3關好難搞

冇用秘技

有用，只係成日都禁唔到

想問如果全隊用大氣功
咁係咪每個人每回合回28sp?

唔係淨係回自己咩？

180度掉轉個手制按會易好多

飾品同被動技都只係回自己SP
例如貼貼大氣功, 每次輪到果個角色回7點sp

好唔該晒 咁暫時放主角就夠了 遲d買多個比隻貓for回血

有無人買新島真隻figure?

好貴 已訂雙葉

雙葉會平嗎？

平好多 因為冇架咁誇張嘅電單車

但係新島真心正

咁買囉 買少幾件衫 出去食平少少啫

我另外仲有兩隻其他figure 未找

回得咁快既

我長期唔駛訓

雙葉真人

請問解獎杯成就係咪一定要一個週目搞掂？
例如話要睇曬d書 咁我一週目睇一半 二週目睇另外一半得唔得？

唔得

你係空閒時間save個額外save（建議11月後）
爆晒機就開呢個save搞啲濕鳩野
睇書 棒球 打機 釣魚乜都好

睇相個樣好似崩崩地
同埋個姿勢好似怪怪地
不過暫時唯一一隻
佢出乜都要硬食
仲要hj限定
第一次係個網訂要專登搞個account

其實一周目 max 左五圍加川上，二周目係好得閒。
睇書釣書溝女仲有時間剩。

最緊要係睇咗圖書館先啫，其他慢啲都得

依隻下底係真係有燈定ps ?

Btw真個屎忽真係世界級

best girl makoto

燈係限定版 普通版冇燈

已訂限定

你點知其他人點
我俾個最易解決嘅方法人啫

又見到你巴打
上網八下有冇人會放先

你隻未出
建議你訂
唔訂應該幾難搵下

依家仲有得訂

呢個要你去信和睇睇

千五蚊😱好似好大隻

好似都係1/7
OK啦

出晒女角同joker既figure，係咪得skull同fox未出

三島喺暑假打工開嘅支線 知道名之後 係咪幾時做都得？應該冇嘢係以呢三個任為前置？

重玩到mona講pancake, 當初居然留意唔到

咁無法喇 仲諗住留返次刷滿錢機會

所有支線任既觸發條件

比埋你睇可以用曼陀羅99幸運 刷錢大法 既任除List

小心糾纏不休的前男友
傲慢霸凌者的牙齒
怪盜團VS竊盜團
暴力男友的故事
來自地獄的煩人恩師
醫生的抗爭·失傳的療法
給予遺產的險惡伯父追查無差別暴力事件
給予惡意購地者制裁的鐵鎚
十二張借據
白壺與黑色詐騙師
腐蝕少女的非人道雙親

我而家就係喺mementos
手頭上仲有醫生同無差別兩個任 我打算洗曬啲錢再去刷 但係而家lv唔夠 喺監倉度 有錢冇地方洗
所以諗住做咗醫生先 下次高lv啲再用無差別嗰個任刷過

mr pancake

去到我個lv嘅圖鑑都已經齊曬 想升嚟用嘅又未夠lv合 淨係用嚟刷錢嘅 都已經整咗兩隻

當時玩2周目打到中後期發現miss左個任，即刻心灰意冷賣game
而家冷靜完又想收番隻game黎多次

係
太陽max咗喇 但係未夠lv max雙子 冇得越級合怪
升亞森都好 明明都算喺封面角 一開波就畀人逼住合咗佢

雙子coop唔升係咪好蝕
我玩到賭場都仲係rank1

諗住訂但amiami未見有

跟我呢個post第一頁 POST果個excel
入面有雙子課題攻略, 跟住佢做就好快一野升到上rank 10

全coop係咪無特別野送？升剩龍司三島唔係好想升埋佢

唔要獎盃?

獎盃囉
但三島COOP MAX招技好實用 通常點都升左佢先

Thanks幾位師兄 因為懶得load番十幾日之前12月頭個Save發現要打左印象迷宮先好似有得繼續升三島
另外龍司條線有d悶

龍司主線會帶你去幾達地方, 睇書都開唔到 所以如果要全地圖開啟一定要升埋佢
前提係你想白金既話, 但二周目先做啦

如果唔想衝紎盃, 跟自己喜好玩就最好

一周目好憎三島，剩係升左小小
簡親d選擇都係諷刺佢

想問下係唔係出左動畫了
唔方便爬文住

未

P5D triple pack仲未出咩特典已經炒晒價
點搞好

想問杏個明治神宮前有冇得睇書開

上網睇好多人話要用混亂刷錢
同埋要升面具
我想問下如果我買咁輝夜洗唔洗話升咩能力值先好打
如果乜都無搞爆唔爆到機
宜家進度岩岩拎到雙葉

我怕個lv唔夠後面打 會唔會升下面具之後打得輕鬆d

鳩玩都爆到 慢慢

通關嚟講 攻擊屬性足 有手段解狀態 就ok

啱啱攞雙葉嘅話 我同你進度應該差唔多 係呢個階段打算升面具嘅話 你真係要預好多好多錢 主要係肥料lv低 同埋coop lv低 經驗值加成小 買返嚟嘅次數就多咗

最好升之前就計劃好最後想佢係咩能力 然後逐級逐級屈

過程可能會好悶 好似我咁 我已經成四日冇任何劇情上嘅進度 淨係刷錢 然後洗錢 再刷錢 再洗錢

HJ限定amiami應該唔會有

解到

有無人開P5A POST 今晚播喇

等睇低frame rate

返動物台開

即刻俾錢訂

呢隻仲型

係喎睇錯

其實杏女士係影視台一直開左一個post

但正式post就你地傾下邊個開啦

刷緊錢，想問幾多先夠玩到義經個d 200萬夠唔夠

混亂刷就刷到999萬啦

ok, 岩岩刷左百幾萬，升埋運先

btw玩完p4睇返電視彩蛋，原來chie做左警察

有無link

youtube搵下persona 5 easter egg
唔記得邊日lablanc電視機有講三個警察，其中一個係識功夫既少女

好似係 呢個有啲啲印象

呢個反而記得

邊度有得訂

今晚!

訂左hj 新島真 成2k
又要訂p3d 同p5d

我都訂咗

部電單車真係好吸引
杏同雙葉都冇訂

邊度黎

亞森開訂，我hi

巴打們係邊度訂，我未試過買

驚賣廣告
我係信和二樓訂

is ok
唔該巴打, 搵日去睇睇先

你拎張圖去問應該簡單啲，唔使係門口度揾有無得訂

米青 孤仔 月份應該出面有紙仔

奸笑果隻好似好d

啲暗號
不過揾到fb page了

我打到好似就黎打鴨志田 但仲係得9lv....我見個average係12lv....係咪太撚廢

建議唔好避晒啲怪

唔係
我玩HARD差廿LV都試過

唉 on9 勁唔懶佢d制
唔小心overwrite左自己想load既save

屌，ps4個crunchyroll係香港stream唔到person5 the animation

咁慘
有冇D重要野miss左?
如果解獎盃我建議 每個月一個save
田果陣白金開左11個save先無做錯事

一開始其實無咩所謂 影響都唔算大

一開波on9 咁用咗主角個persona合咗隻卒仔係咪可以重新玩過

之後可以買返

到底有冇人會升佢lv

好似一定要用佢黎合 唔係另外個兩隻合好似會高lv過你唔俾合

終於白金左

我
升到速運最高 插晒被動技
用嚟開場buff全隊
雖然都係冇乜用

原來係咁，等我仲心痛咗一陣

新手入坑，啲dlc 有冇得合？有冇話邊隻值得買？

dlc俾你合到應該冇人買
冇話值唔值 睇你自己鍾意
反正最勁果隻都唔係Dlc

而家先買嚟玩會唔會太遲

唔會話遲 單機game

其實搵其他怪盜團幫手個功能點用 我未試過

自己友比人綁架就可以CALL人幫

頹咗，一路拖到四月三十日先搵到秘寶，之後五月一出信，之後比人拉咗

愈早寄愈好啦 之後可以做嘅野仲多啲

仲諗住做多啲野先打boss

想點下勇氣做咩都會加多啲，次次去圖書館先得一個音符

佢話我唔夠勇氣試藥
btw 有冇得溝醫生

醫生咁戰鬥格就知有得cow啦

冇得溝新島家姐

到底會唔會出P5G

我打easy都中過

我睇完戲加咗其他野，係咪隨機加

唔係

我記得佢升coop有次會見到有？？？？？效果

一路審問一路flirt佢，去到lv10約佢過澳門

玩咗咁耐淨喺係鴨志田到試過2次 一次係教學

佢唔贏到成間賭場都唔會走喎

想問下開鎖工具啲材料邊度有得買

我全部印象空間打

差全coop就白金
屌你老母雙子難打到

睇黎我都係同你地差唔多時間玩
依家打完奧村到學院祭，
食左4條囡：醫生，占卜，老師同杏
醫生超正唔係講笑，必食推介

好期待食埋真同雙葉

Btw隻game如果睇足劇情真係代入感好重，
奧村果關完雖然都估到黎緊會發生咩事，
但都比佢悔改果幕嚇左嚇

睇下動畫想玩 有無人玩完想放

唔係固定係一個位教學，係第一次發生就會出教學

買一手啦，貴廿蚊咋

Thanks 收工出旺角睇下先

呢個好易
加油!

我都係 好彩果晚見眼瞓 喺記者會前幾日熄機 如果唔係我應該喺凌晨三點幾 客廳熄曬燈下睇呢幕

果下真係有D震撼 我果陣都係凌晨玩到果part
即時醒左

最正係後夜祭

差d中伏，三島有幾個印象空間任要打工先開到，唔清d任又升唔到coop，好彩發現得早

真心 開頭玩落覺得好悶

屌過左第三殿堂之後精彩到 序章要過三條友先完嘅意思

第二個開始已經精彩啦
你會唔會有啲咩過高期望

一開始已經代入晒個game度，果陣好憎條仆街鹹濕佬

我覺得打排球佬已經好精彩

日系劇情黎講第4個開始先覺得算係複雜啲

複雜=精彩？

btw 人人唔同標準

睇得太多動漫都想劇情有啲驚奇嘅

咁要後面喇

個故事算寫得唔錯既
十鳩幾條線，咁多女溝，條主線又玩計中計

嘩屌 啱啱見到新島真個figure 要用兩千幾
真係有愛先捨得買

冇架電單車平一半

有出冇電單車版？
btw 兩千幾買個屎忽

我咁講啫

想問下除咗網上講嘅混亂刷錢仲有冇其他方法

最終boss前果兩隻紅怪
不過混亂刷錢快好多

呢隻 game 成功之一係佢令玩家真心仇恨啲奸角。
個個都 10 x 689 級賤格仲要法律制裁唔到，好有動力去親手屌爆佢。
新島冴例外，雖然嚴格來講佢唔算奸角

咁後，我仲未過第二章

而家出面仲有冇一手
睇完動畫想入坑

所以第一章鴨志田果度關我好快就代入到

前排聽講信和仲有
可以去搵搵

你係被施虐定被侵犯果個

洗唔洗幫你悔改

乜p5a真係咁大吸引力咩
無玩過p5既睇完第一集應該係成頭煙

投入先岩
打錯

我訂左
當買兩隻
一隻一千差唔多

好撚高汁唔係講笑 呢個還原度呢個價抵屌

廿幾隻figure
第一次超2k
錢唔係問題
冇位放先大問題

仆街鳥，我太遲玩，依家真係搵唔到邊到仲有有燈果隻限定雙葉訂
有冇人知邊到仲有

sad but true
有位我成個怪盜團買返屋企

等玩貨
我都想要
不過冇新島真咁想
玩貨貴就唔買

現價

精品 宇宙船 五月都冇晒？

官網停左應該冇

Mona買黏土人
Joker買figma就算

咁你等現貨啦 不過九成冇

有錢就會有

隻mona幾高質

mona出面仲有冇貨

呢隻應該冇鋪頭訂多 要搵人買
btw 有錢就會有
咁有錢你就唔駛騰晒雞咁訂啦

唔知，我之前去米青訂

呢啲真係要親自去信和走一轉先知有冇

你認錯人
我冇話要訂呢隻

我講嘅野都可以係覆果條友 冇認錯到

但果條友冇話有錢就有
你真係認錯

你上amiami睇下

佢咁騰雞 又仆街了又剩
如果大把錢仲驚乜春 幾倍價去買駛驚？
我覆前仲特登睇多次個名

正常一出果一兩日唔會貴得去邊

都話應該冇鋪頭訂多
應該冇現貨添

唔會
一定會有鋪頭訂
又唔係冷門野

咁到時未知囉
佢仲要限定版
有現貨就劏雞還神都得了
我就話冇喇
之前熱門勁多嘅野未又係冇現貨

邊隻熱門野冇現貨

有次龍珠 有次唔記得

但過咗兩千真係唔捨得，而且買親都比老母鬧

果位巴打買唔到就仆街啫
我就冇咩所謂
出果時行轉信和有就買冇就算
鍾意便服多d
但呢隻識發光

同你講聲唔好咁老定啫

都係2100到
你話有得賣出去賺錢佢就唔鬧

買左咁多隻Figure玩具睇化晒

已訂

支援
買左好耐都未有時間開

準備訂私服

校服

依家先有時睇完第一集 暫時都好似無咩問題
希望生性

係咪得24集
7宗罪
一罪三集再打boss

好似未公佈幾長 但P4果陣26集
P5應該預計會仲多少少掛

邊到有link

你動漫花園搵下 persona 5
係街唔方便貼比你

唔該曬

一早講左得24套
好似分開兩個season，12集一個

我係度睇，英文字幕

Persona 5 The Animation (ペルソナ5アニメ, Perusona 5 Anime)? is a television anime adaptation of Persona 5, produced by A-1 Pictures and directed by Masashi Ishihama. The anime is licensed by Aniplex and began airing on April 7, 2018, with Crunchyroll, AnimeLab, and Hulu streaming the series to North American audiences. There will be a total of twenty-four episodes.

According to a retail listing on Animate, Persona 5 the Animation is expected to last two cour, which is about 24 episodes with 12 episodes each half.

話說，溝女有冇得一腳踏幾船

有
但最後會修羅場

咁溝曬得唔得

補返條link先

得

thx 搭單問有冇線上睇

b站/愛奇藝/myself都有

仲有

1

要打七罪得24集，一完趕到癲

話說P5D有冇講過有冇中文版

好似無消息
之前P4D都係出左日行之後隔左排先出中文版

想等埋中文先買

買日文再買中文

好奢侈
可以靠更新加語言咪好囉

某幾個溝唔到

thx巴打

我比錢更都得
好明顯想賺多d
P4d識少少日文加漢字加估都明7成

果陣P4D都係日文版算
費時等幾個月

唔係全部溝曬先有杯咩

有幾個角色冇得溝
可以溝嘅溝晒先有杯
冇衝突的

集思廣益: 求下個Post topic

p5a p5d

P5D 跳佢老舞！

諗諗下都係：
P5D 冇惣治郎即棄坑！

無家姐都要棄啦

呢個我鍾意

冇家姐棄就梗架啦，身為 fan 屎 minor 野都唔可以放過。

可能我中毒太深，好想 P5D 有杏同志帆一齊跳舞嘅場景。
They at least deserve that

p5d 係咩黎
btw 想問下點刷persona 個體值，想整隻運高啲拎黎刷錢

睇呢段

首先要曉得的是使用絞刑時的加點規則：每升1級加3點。

這3點是加在上圖的橙色項目上，如果圖中的魔耐速不是你想加的能力值，
你可以反覆按╳○(取消&確定)來洗項目，直到出現你想要加的項目為止。
而因為每升1級是加3點，所以當你選擇處以絞刑的祭品剛好可以讓你升1級的時候，
出現的橙色項目最少為1項，最多為3項。
換言之，出現1項的時候該項3點全加，出現3項的時候則是3項各加1點，
而出現2項的時候，則是某項加1點，另1項加2點，哪項1點哪項2點就是隨機了。

而如果你發現橙色出現4項或5項的時候，代表這次絞刑你至少會升2級，
要專注在2項或3項能力的時候，我覺得每次升3級是極限，不然很難按到你想要的項目。

其實差唔多嫁喇 我地打咁多個鐘都係因為做d冇影響故事既野，
我地用大半時間同人出街，整依樣整果樣，

thanks 巴打
呢段易明好多
google 頭嗰一兩版啲攻略睇到我頭都大曬

巴打岩岩起步
我都係早你一個月倒，玩到45lv先刷到隻99運蔓陀螺出黎
過程好悶，但刷到佢之後刷錢方便好多，99運刷混亂王每下跌10萬起

依家唔愁無錢，等再高lv d就合哂我plan好既隊，然後二周目刷數值爽YY

Btw我升爆完老師都覺得老師好撚慘，完全係工具人，有冇人都咁諗

次次掉低家務然後出去溝其他囡都忍唔住恥笑佢

翻睇哂P4,覺得今集太多條線都係溝女為主
P4又補習又護士又老母又要同老野吹水又有學姐學妹同熱血運動佬X2,種類豐富好多

係
今集有coop既女幾乎可以溝

係188買到一手$368算唔算好彩

琴日見九龍城$330

刷馬嬲廿萬

最鐘意老師 最體貼最賢妻良母係佢

真先係賢妻

老師係鐘點

衰過鐘點

爆左好耐唔係幾記得
係唔係升爆
叫佢洗杉沖咖啡整工具唔洗錢

yup

仲有邪骨服務tim 不過次次見到Mona企喺床邊阻住哂就嬲

川上真係好慘 隨傳隨到
免費幫你按摩 整咖哩 沖咖啡 整工具 洗衫

主角自己就出去媾女

都玩咗四十個鐘了
啱啱入到孖葉殿堂
我好似用錯persona升運

冇話錯唔錯既, 當然你用隻本身潛力大既去升係快D, 用錯左係要升到後期D先滿姐
其實100M左右都夠升一隻滿運, 每LV升3點計番99, 即係要最多33LV先滿

你搵隻自己當前LV-33既P就一定升到, 只係要下下刷中淨運無誤差係精神折磨D

老老實實
主角幫助佢好多
免費鐘點半年幾唔過份

話說
升級升三點係指普通打怪升定絞形咁升

我而家嗰隻係有混亂技嘅鬥牛士，冇加成嗰啲被動技

其實被動技唔算好重要 最緊要高機率混亂

兩個做法都會升3點，但你想升既係你要既數值就要靠刷絞刑，打怪升絕對會隨機幫你加錯哂點

有混亂就得，其他技你可以按需要改動
因為刷錢係靠運提高掉錢既多寡

睇完第一集又開返嚟玩，想問下 勝利咆哮 可唔可以用絞刑繼承落其他p？

二周目我本命係佢

真都係賢妻 不過川上有母性d

母性依樣野女人年紀大左就有嫁啦

係 所以我個個都唔揀
反正女人變阿婆都係遲早嘅事
屌阿婆?不了

所以你揀左個最細個

主角直頭解放左佢人生咁濟 肯定心甘命抵跟住主角 明知你係樓上啪啪啪 佢都默默幫你做家務

曲到圓了

亞森出figure
17k¥

買黎合成走佢

其實算貴?
完全唔知價
見到亞森已經想狗衝
btw, 我岩岩訂咗真個figure, 出年先有, 有排等

有成品圖未